今晚突然腦海響起呢首歌，code geass原來咁多年

工作幾年，每日都做到虛脫
有d行屍走肉feel
頭先行反屋企時
就突然腦海響呢首歌
當年自己中學生，對未來都叫有d憧憬將來可以做到d大事
十幾年過去，錢係賺到d,霸氣已無，行動力主動性已無

呢首提起我，做人，型係必須，心態上要有霸氣

好像老馬修咁，做terrorist都要型住咁做

我只係想分享下，希望有睇過鍾意過code geass嘅朋友明白

完